Projeto Sistema Ceres
Desenvolvimento 

Integrantes
Coordenador: HidelJundes
Bolsistas: Fernando Correia, Maisson Saraiva, Jackson Meires e Jonas Jordão
Estagiarios.

Sistema modular multe empresa atende os orgãos EMATER, SAPE, IDIARN e SETHAS

Desenvolvido com o Framework ADIANTI usando a versão 2.0
http://adianti.com.br/framework 

Banco de dados PostgresSQL
